{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160941?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 체어맨 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 提携店では2人入室を基準に客室料金が策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室する人数を確認する必要があります。 もし1人追加で入室する場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室が可能かどうか提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 もし未成年者が男女同室での宿泊により予約をして入室できない場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での予約の場合は身分証明書を確認でき、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。 また、客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 そして入室利用に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室する人数は何人までですか？",
            "answer": "提携店では2人入室を基準に客室料金が策定されています。特殊客室の場合は、直接入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、1人追加で入室する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室が可能かどうかは提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室できないことがありますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室できないことがあります。その場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での予約の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での予約の場合は身分証明書を確認できる必要があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難があった場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する案内は提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 525
    }
}